下一個男友 不要再是lucas

咁快你已經有新歡
直係典型lucas 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你

終有一日你會後悔失去咁好嘅我

收皮na 臭妓女
你有個mk 妹咁索？

咁都叫索

唔好話韓團lucas喺港仔嘅樣都算樣衰

愚樂台是但一位手足都型過佢

哇 好靚仔

大陸mk仔

鐘意nct但好撚憎佢

鍾唔鍾意牙mark

mark 正

點睇三和紅姐

黃旭熙你條垃圾band3仔㗎撚再甩香港人架

個口大到塞得入一個拳頭

Lucas唔啦..

比你簡 屌Jackson Wang定Mk仔?

一定係jacksonla
條友除左身高之外
有咩唔係比jackson屌打

覺得Lucas正過Jackson好多

個嘴大到可以放拳頭入去
唔開口嘅話都呃到人

送給你

到底佢個時係點頂得順條女
不得不講佢真係好識食

你兩個佢係指緊兩個人？

2條女都好唔掂喎

ok la又係我食

你條仔仲未入黎貼呢張野`咩

唔係我食 打錯

我都想有仔

下一個男友 不要再是唔係好gay

我好男仔

你條仔:孽瘤

咁快你已經有新歡
直係典型好GAY 見一個愛一個...

-.-no

奶共方面

冇奶得咁全面

你地段地下情其實都好張揚下,....

唔係好gay

咪一能養都係护旗手！

明咪得囉好GAY

你條友都癲得幾雲循

暈蠢都唔識寫,渣GA

主動獻身

男生對和自己有過身體接觸的男生總有種特殊的感情，但注意獻身的時候不要顯得太猴急，不然會弄巧成拙，要比較羞澀，讓他佔有你，而不是你去強姦他。 雖然不能保證一輩子對你負責，但總會和你談一場難忘的戀愛。

奶共森呢

雖然不能保證一輩子對你負責，但總會和你談一場難忘的戀愛。
I wish

盧卡斯傻西黎 仲傻過傻鳩jackson

好球

喪清高汁

真

收聲啦臭妓女

想知例如邊個

兩個都奶共

好醜樣

原來網上睇d 狗公亂咁dm人話人靚係真有其事
d女仲要唔驚嫁喎

下
佢成世人未見過靚仔咩。。。
靚仔咁樣dm法仲驚喎 靚仔又洗咩咁樣搵食阿。。。

咁又真
第1條女都叫勉強ok
第2.條女真係

大大個人版係度

所以第二條女淨係做到fans囉

又hea我

柒能到。。。

唔係一齊過咩

真心比唔到反應

緊係無

屌阿條女又叫佢老公又盛咁

一直只係fans咋 個陣條女講v面大眼，佢即刻同人割蓆

以前d mk係咁㗎wo

佢係咪戀童
個樣咁小學雞都食得落...

講到而家D MK唔係=.=

真好唔掂.....

其實幾似一家人